成個機場得返示威者，你話佢唔敢拉？你唔係仲信下？

封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

快

走呀！留既人除左想監之外我都諗唔到點解要留

今日所有航班已取消!取消！取消！取消！取消！
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散！一齊散！一齊散！
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

走呀

一定拉

快走

pish

差在用咩方法拉啫

一車車旅遊巴，車走慢慢做你都仲得

達到目的就走

推

我信熄燈拉人都有可能 之後話電力故障 都仲得 無恥到極

轉

前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

有用